it人請入，PDF檔

PDF檔係咪可以轉做word??然後係word到輸入？？

用acrobat OCR function

係,你將.pdf改做.doc就得,簡單快捷

係.docx